# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2013-2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-01 21:40+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-06-04 01:13+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add physical volume"
msgstr "添加物理卷"

msgid ""
"After the logical volume has been extended you can resize the containing "
"filesystem."
msgstr "逻辑卷扩展后你可以调整包含文件系统的大小。"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid "Create logical volume"
msgstr "创建逻辑卷"

msgid "Create volume group"
msgstr "创建卷组"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Devices"
msgstr "设备"

msgid "Do you really want to create the logical volume?"
msgstr "确认创建逻辑卷？"

msgid "Do you really want to create the physical volume?"
msgstr "确认创建物理卷？"

msgid "Do you really want to create the volume group?"
msgstr "确认创建卷组？"

msgid "Do you really want to resize the selected physical volume?"
msgstr "确定要调整选中物理卷大小？"

msgid "Edit logical volume"
msgstr "编辑逻辑卷"

msgid "Edit volume group"
msgstr "编辑卷组"

msgid "Extend"
msgstr "扩展"

msgid "Extend logical volume"
msgstr "扩展逻辑卷"

msgid "Extend volume group"
msgstr "扩展卷组"

msgid "Failed to create logical volume: %s"
msgstr "创建逻辑卷: %s失败"

msgid "Failed to create physical volume: %s"
msgstr "创建物理卷: %s失败"

msgid "Failed to create volume group: %s"
msgstr "创建卷组: %s失败"

msgid "Failed to extend logical volume: %s"
msgstr "扩展逻辑卷: %s失败"

msgid "Failed to extend volume group: %s"
msgstr "扩展卷组: %s失败"

msgid "Failed to reduce logical volume: %s"
msgstr "缩减逻辑卷: %s失败"

msgid "Failed to reduce volume group: %s"
msgstr "缩减卷组: %s失败"

msgid "Failed to remove logical volume: %s"
msgstr "移除逻辑卷: %s失败"

msgid "Failed to remove physical volume: %s"
msgstr "移除物理卷: %s失败"

msgid "Failed to remove volume group: %s"
msgstr "移除卷组: %s失败"

msgid "Failed to rename logical volume: %s"
msgstr "重命名逻辑卷: %s失败"

msgid "Failed to rename volume group: %s"
msgstr "重命名卷组: %s失败"

msgid "Failed to resize physical volume: %s"
msgstr "调整物理卷: %s大小失败"

msgid "Free"
msgstr "空闲"

msgid "Invalid name"
msgstr "无效名称"

msgid "Logical Volume Management"
msgstr "逻辑卷管理"

msgid "Logical volumes"
msgstr "逻辑卷"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "No free space available to create a logical volume."
msgstr "没有可用空间来创建逻辑卷。"

msgid "No free space available to extend the logical volume."
msgstr "没有可用空间来扩展逻辑卷。"

msgid "No logical volume found on '%s'"
msgstr "没有在'%s'发现逻辑卷"

msgid "No physical volume found on '%s'"
msgstr "没有在'%s'发现物理卷"

msgid "Physical volumes"
msgstr "物理卷"

msgid "Reduce"
msgstr "缩减"

msgid "Reduce volume group"
msgstr "缩减卷组"

msgid "Resize"
msgstr "调整大小"

msgid "Select a volume group ..."
msgstr "选择卷组 ..."

msgid "Select an device ..."
msgstr "选择设备 ..."

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Used"
msgstr "已使用"

msgid "Volume group"
msgstr "卷组"

msgid "Volume group '%s' not found"
msgstr "没有发现卷组'%s'"

msgid "Volume groups"
msgstr "卷组"
